功能界別 一問

岩岩收到選舉事務處封信 , 邀請我成為 區議會(第二) 功能界別選民
我有無理解錯 :
地方選區選民 即係 岩岩既區議會
功能界別選民 即係 出年選既立法會

29個功能界別 之中其中一個有 區議會(第二)
條件就係於地方選區投過票 , 即係大部分人都係 區議會(第二) 圈內

依家叫人 join 其他界別 來平衡所選出既議員 ， 因為勞工界功能界別和區議會（第二）功能界別分別選出三名和五名議員外，其他每個功能界別均選出一名議員

而同時間一個人只可以存在一個功能界別 , 新登記既功能界別會取代原有的功能界別

有錯請指正

留名學野

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

第二功能組別就係叫做俾d冇功能組別參加下
所以有得揀一定唔係join第二

咁點都 join 左 第二功能組別先
再申請其他組別

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

簡單的講 在功能組别部裹 ㄧ係選超區議席(ㄧ般大衆) 或選擇留在傳統組别(本身行業) 如你ㄧ向在傳統組別裹 就堅決打死也不要走 明年大家目標係黄色經濟圏要攻陷傳統功能組别議席呀!!